一人一單令你最心寒 諗起都不安嘅事件

藍可兒

真係搭𨋢又驚 熄燈瞓覺又驚 倒垃圾又驚 總之一獨處就好驚

關心妍 關菊英
搞到我呢十年都唔敢睇勁歌金曲

同年加映《誰人又相~信》

請坐低~~~~~

柚木巴

2條女係巴拿馬失蹤

八仙嶺食卡碧

Hello Kitty

香港回歸

hello kitty

雖然我嗰時未岀世